3.2$重注460你問我答

點睇460
利伸 3.5 有貨

唔洗驚有息派有回購
始終升咁耐未大跌過
今日回一回正常
應該跌到3.1左右再上望至4$
2.9止蝕

搵人接貨?

3.3 加注

想知你對佢有咩睇法

當初2.95入過3.6出哂
起底功能有得睇返我開個無人理既post

但我覺得會掂一掂條100天線之後繼續橫行

利申：平均價$2.75

持續有研究新藥，未來又有新專利
公司持續回購
派特別息
停牌前4蚊樓上跌落黎，大把蟹貨未輪到你驚
岩岩入左msci 等緊機會炒佢一轉
都係個句，目標價4$左右會走一半先

2.75
3.7個時有無走過？汁左成蚊咁濟

入入出出左幾次啦
又復牌開始
$3 以下收息真係唔錯
我上望4.5-$5 （1年內）

之前間野俾人停左咁耐，無影響？

$1.68入貨到依家，你問我答

西利

我主力業績日2.64入, 高峰時價值6倍數, 3.5,3.71分段走左八成
之後3.3x再入返少少炒多轉, 3.45放
而家得返小貓三四手

市場情緒極端時做下分析
會有好大收獲
不過依家唔好aim好大升幅
暫時佢冇咩爆發性增長
不過我幾欣賞今年主要藥物有競爭情況下已經能夠回復增長
四環salesforce執行力好強